\documentclass[a4paper]{report}
\usepackage[hmarginratio=1:1,top=32mm,columnsep=20pt]{geometry} % custom page layout
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage{lmodern}

\sloppy % https://www.economics.utoronto.ca/osborne/latex/PMAKEUP.HTM
\frenchspacing % http://www.read.seas.harvard.edu/~kohler/latex.html#frenchspace

\usepackage{float} % H option
\usepackage{amsmath} % \text command
\usepackage{soulutf8} % \ul command
\usepackage{changepage} % indentation (in title page)
\usepackage[font=it]{caption} % captions in italics
\usepackage[font=it]{subcaption} % subcaptions in italics
\usepackage{graphicx} % PNG pictures
\usepackage{hyperref}
  \hypersetup{
    colorlinks   = true, %Colours links instead of ugly boxes
    urlcolor     = blue, %Colour for external hyperlinks
    linkcolor    = black, %Colour of internal links
    citecolor   = red %Colour of citations
  }
\usepackage{placeins} % \FloatBarrier
\usepackage{flafter} % http://tug.ctan.org/tex-archive/info/epslatex/english/epslatex.pdf
  \makeatletter
    \def\fps@figure{htb}
  \makeatother
  \makeatletter
    \def\fps@table{htb}
  \makeatother

\usepackage{tabularx}
\usepackage{multirow}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
  \newcommand\pro{\textsf{\textbf{\textcolor{OliveGreen}{+}}}}
  \newcommand\con{\textsf{\textbf{\textcolor{red}{\textminus}}}}
\usepackage{textcomp} % symbols
\usepackage{framed} % \framed environment

% Definitions
\usepackage[framemethod=default]{mdframed}
\mdfdefinestyle{def}{%
  linewidth=2pt,%
  topline=false,%
  bottomline=false,%
  rightline=false,%
  innerleftmargin=0.5em,%
  innerrightmargin=0em,%
  innertopmargin=0em,%
  innerbottommargin=0em
}

\hypersetup{  
  pdfinfo={  
    Title={Appunti di Elaborazione e trasmissione di informazioni multimediali},
    Author={Luca Ghio},
    Subject={Appunti presi al corso di Elaborazione e trasmissione di informazioni multimediali da studenti al Politecnico di Torino.}
  }
}

\begin{document}

\input{./title.tex}

\tableofcontents

\part{Codifica della voce e dell'audio}
\include{A1}
\include{A2}
\include{A3}
\include{A4}
\include{A5}
\include{A6}
\include{A7}

%\part{Codifica delle immagini e video}

%\part{Scenari applicativi, trasmissioni multimediali robuste}

\end{document}